老老柒柒，有得屌賓穎你屌唔屌？

屌

高ling

不了

驗左無性病先算啦

唔屌

梗係屌

想屌高Ling 佢對波大好多

不。

3萬蚊，過夜

點解睇下睇下，發覺賓穎有d似吉澤明步嘅？

屌吓冇壞，咩都試吓

下 咁都3萬？！

可唔可以屌心美

Agger 家姐正好多

你要驗驗眼

下 屌蔡一智咁款

屌唔屌唔係問題
睇下自己係咪單身先啦狗公

唔洗錢又有人送上門梗係屌（不過記住戴套）

狗衝

咪撚牙斬斬，有得屌你唔屌咩

3萬喎，3萬屌件咁既野我打飛機唔好

你無睇頭文字D?

一定屌啦 仲駛問

冇女咪屌
有女不了

貼張高寧出嚟我想揀高寧多d

冇睇，但知呢句咩黎

明啦馬!
我話條女係雞嚟

..............

臭雞

miss hk 你話呢

似蔡一智都幾正

有唔屌的理由？

重屌

熄咗燈驚搵唔撚到佢

想屌高ling

佢家姐正面得多 又有學識

屌到佢高潮

賓妹樣 免費都唔屌

家姐似台灣人
有星味過賓穎

似鬼鬼地，靚好多

想屌成瀨心美

係男人都頂唔順啦

化左妝先 入閘

你當吉澤麗欣死架

我唔會咁狠心畀綠帽馬明戴

想屌佢家姐

你睇Toy Story 會唔會對住阿薛扯旗？

垃圾一舊

認真 佢個樣醜又唔係醜 但唔知點解好討人厭
一睇就知臭西港女格
利申你屌埋我個份

笑死 許志安屌過 係咪值錢D
個個轉哂風

大佬你咩事

痴撚線
有個港姐亞軍畀你diu唔通你唔要呀

係老鼠安咁撚戇鳩
返撚咗屋企
sm佢又好
diu屎眼都好
邊個知呀

佢係衰戇鳩
唔係衰咸濕呀

帶帽都唔怕，一星期有得屌一次，娶埋都得

真係好撚正

其實我反而覺得老鼠安會唔會兩個都食過呀

#姊妹丼

屌樓主老母都唔屌佢

點解成日會聽到d人覺得黃心美正
好撚老佢家姐個樣
唔知關唔關佢對眼事 好黑好似好耐無訓教

你老母俾狗屌啊冚家產

佢對波好撚正
做下fd得閒抽下水ok ge

法官大人

屌, 仲要中出

賓穎咁正既女人 10個男人10個都屌啦

送都唔屌..

蠙蠙 蝻 死差

成個連登都反

你不如del左連登個app佢啦柒頭

五百幾個連登仔認同你

屌騾仔西都唔屌賓wing

夾下腸ok既

屌， 屌撚死佢

屌就一定屌

你要相定賓穎

煙鏟

老實講 唔屌居多
你話佢有波 但佢無樣 我真係唔會
同埋正過佢既多的是 又唔係剩係得佢一個女人
即係其實有時呢 唔係下下都剩係得屌既 屌都要有尊嚴 我覺得屌左對我黎講唔係一件咩大事

不了 成個captain marvel 咁

咪扮野啦撚樣

邊套戲？

why not森美

一嬲都覺得佢正

佢係公廁wo點屌

高海寧公開處決賓穎

心美心慧最正

老閪都屌

成個ET咁....

森美

我屌到佢爛

認真 除非你話當下真係谷精上腦 但如果你知道除左佢仲有大把女存在既時候 好地地你真係唔會想屌佢

哇屌 點分...

我全都要

屌 你試下好似老鼠俾佢咁挑逗法
你條撚已經忍唔住對住佢屎忽係咁磨啦
依家做聖人mode就易，真係發生你身上你邊撚忍得住呀
耶穌都未必得啦

萬人斬臭雞，屌完佢閪一陣自己中招就慘慘豬

咁樣比人勾引點先控制到唔谷上腦

連登仔平時寸人似賓妹，其實賓周好誠實

WHY NOT

一定屌！屌到佢高潮迭起！追住嚟含！

痴線 玩左連登咁耐，最多正評既一個post

追住屌呀

屌到呢條執迷不悟既賤婦醒為止！

成日以為佢係陳漢典

真係好撚正
老鼠真係值得體諒

可以心美加心穎嗎?

有食唔食，罪大惡極

你已被射精了

屌到佢反艇啦

痴線 屈得就屈
我有話過我唔屌咩

屌撚死佢

首先唔好飲左酒先 其次唔好同一架車
如果兩樣做哂 我除左希望自己守得住都無咩望

你講故台堆爛尾文呢？肯寫未

咁多人又話似蔡一智又賓妹
但實情係好撚正 仲要係一個講粗口既淫娃
訓係度果陣一定發哂姣 係咁叫安仔 屌大力d

切也不吊

唔屌。唔好將呢件事變得合理化。
出軌既人無一個係無辜架

冇飲醉都屌

壞咗唔屌

巴打原來你係我

佢個樣就肯定唔算好吸引家啦 不過肯定好好砌
法官閣下，屌

巴打你又壞左

要付出代價的

屌完驚有性病，不了

屌，屌完比返480
做返一個嫖客既責任

屌到佢大肚為止，同埋一定要夾腸！咁鍾意賣奶啊啦，渣住對波黎夾，射落佢塊面到！

係似台灣人 幾似陳漢典

依家就J緊賓穎
好撚正呀屌

下圖右我屌

貼錢都不了 臭閪

比蔡一智你屌，你屌唔屌

問撚埋曬啲廢話 邊個唔撚屌呀 弱智咪撚開po喇

免費先至係最貴

屌到佢死

殘體片，屌你

唔使錢實屌

屌到精盡人亡為止

睇正評數就知男人天生係幾咸濕
負評99%都係女人黎

主動撩屌都唔屌仲有男人既尊嚴？
賓穎笑你性無能都似呀

很想屌

沒有不屌的理由！

屌賓穎好似屌緊蔡一智

當佢係佢阿哥咪得囉

好想口爆佢同奶佢塊閪